我可以預言9.29日唔會太多人

原因係赤納粹chinazi太離地
唔係個個香港人都咁有歷史觀，知道咩係納粹
而納粹又同中國甚至港府有咩關係

如果真係想號召到最多人出嚟，就必須加入更加多貼地嘅主題，貼地嘅口號，包括反極權 反獨裁 捍衛自由 徹查警暴 話我美好香港 等等

唔係個個 都可以將港共政策政治層面問題升級到國家，國際層面

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

同埋派傳單文宣等等嘅工作要加密進行， 唔好淨係靠連儂牆，呢個係被動嘅做法

我哋係要主動解釋同同佢哋講，我哋做緊乜，點解要咁做

運動同社區一定要有連結，即所謂政治入屋

當運動開始離地，越嚟越多人唔明白手足做緊乜，雖然唔會變為反感，但一定會冷淡落嚟，唔會咁有心去參與

推

要connect 最多香港唔同階層嘅人

同時，要開始返大量派文宣，傳單嘅工作

其實依家個個星期出黎 真係咁多人關心當日個主題咩

文宣開始

文宣戰，正式開始

瘋狂airdrop, fb, ig 文宣洗版

我知大家要返工返學 但如果抽到時間最好親身派傳單宣傳 爭取多啲機會同市民解釋

到時先知

有可能, CHINAZI 升級得太快

又唔好睇到香港人咁蠢,都三個月啦,咩主題唔緊要,依家大家關心嘅只係安全/人多/不反/憤怒程度

要繼續煲大警察濫暴，政府漠視民意

要大量文宣

港台最近播《希特拉的幫兇》，對納粹德國唔係好了解可以重溫之前幾集

同意要加強文宣
不過反極權都已經包埋入去
同埋基本上最近都有出嘅929都會出

支持

其實都只要係反黑警就會出

其實有新主題可能都好既